食Pizza加菠蘿既人都癡線

今日同班friend去咗間餐廳食pizza，見到隔離枱有條友係超市買定一包菠蘿，等食pizza既時候放上去一齊食

我啲friend覺得咁樣做唔係好出奇，得我覺得條友痴痴地線，我完全接受唔到pizza上面有菠蘿

唔知係咪得我一個覺得好怪，pizza根本同菠蘿唔啱味道

Pizza 根本唔應該有菠蘿
Pizza 加菠蘿好正常

正喎波蘿 食落個pizza會無咁油膩

梳 食開菠蘿加pizza

唔好扮哂野啦 人講你又講

食pizza會揀最多菠蘿果塊

細蚊仔不可偏食

有菠蘿嘅pizza簡直係畫龍點睛

on9 先食有菠蘿既Pizza

夏威夷比薩（英語：Hawaiian pizza）是以鳳梨、起司、番茄醬以及培根或火腿為配料的一種披薩。以鳳梨為披薩的配料，受消費者喜好的程度兩極，1999年時夏威夷披薩是澳洲最受歡迎的一種披薩[1]。2016年美國的一項調查顯示鳳梨在世界各地的民眾最不喜歡的披薩配料中名列第三，僅次於鯷魚與蘑菇[2]。

舊公司有個意大利同事
佢話佢地其實唔係咁 care

有菠蘿好食啲

呢度D人見D外國人咁講佢又跟埋一份覺得自己好西化好識野架

同意

星洲炒米加雪梨，睇下比唔比人屌到仆街

未聽過

無pizza 昹菠蘿食黎做咩

睇唔明

唔會專登去加
但個批有小小就食埋去，太多會挑走
細個會覺得破壞成個pizza嘅味道

你就細